其實劉皇發呢啲新界佬先算係香港人

人哋土生土長香港大
其他都係蝗黎

駁唔到

我代香港人多謝各位大陸維權人士
發叔在天有靈會記住你地